同靚女最近既距離 就係地鐵個塊玻璃

仲可以感受佢既體温同聞香水味
塊野應該得兩cm厚

無同好？